其實凌晨放工都幾爽

有fd話想約你又可以話呢排好忙 唔洗應酬
有人搵你又有籍口可以隔幾日先覆 拖得就拖
想social 就留返星期六日先戴返個面具social
最緊要係全日精神都用晒嚟返工唔得閒諗無謂嘢

所以計我話返工識揀一定係揀工時長既工

返咩 凌晨？
物管員？

癲
包的士錢??

唔係呀 好多野做既文職

包呀 晚晚都撘的士放工 撘到唔想撘

人工好高？所以買起你嘅人生？

凌晨放工真係爽，一定有的士，又唔使塞車

會計？

大多幾年想social 都冇機會呀同你講
個撚個都唔出黎 有自己家庭事業

真心鍾意呢份工只不過係太多野做姐

Ching 識啲野
試諗下人地放工又人多又塞車又逼黨鐵
你放工一出馬路伸隻手出嚟就有車仲要好快就返到
你就知放凌晨係返唔到轉頭

而家都已經唔想social 既人過多幾年都唔會想so架啦

岩岩先番到屋企

當你冇果時又想有架啦

Social 睇心情好攰

Big4?

仲要外賣有得Claim，真係返唔到轉頭

真 又唔洗迫車 又有車錢津貼
靜靜地搭車返到屋企 成屋訓哂又煩少樣

好快啲沖涼瞓覺啦 過多陣又開工架啦

公司平時包哂Lunch ，OT 有時仲包Dinner放工又有的士錢點唔鐘意翻工啊

一定要會計先放凌晨咩 香港大把工都有返工冇放工架啦

珍
試諗下食公司既 撘車又公司既 放工又冇地方去
平日唔洗洗錢咁滯 根本就無撚敵

啱啱放工覆你真係好撚爽
利申番00:00am

以前返酒店夜更好爽 返3點放12點
唔洗塞車

年報期？

唉

Sponsor 同audit 狗真開心

爽呀，返00:00 放04:00？

身體會差啲應該

on9先做audit

係呀做完嘢就走得

瘋狂OT都吹奏
做到痴咗線？

本身放幾點先?

呢啲唔係OT咁簡單可以解釋
當你覺得可以控制自己放工時間，仲有公司比的士錢飯錢，個種快感係會令人上隱

凌晨放工係爽, 但前提一定要下晝先開工

咁爽...

audit dog syndrome

有工放的感覺真好

其實只係shift後咗返放工時間
重有公司畀的士錢既話
係真係幾爽

其實係幾正，三點返到夜晚11，之後換衫做個gym 6:00am瞓覺，每天如是，係幾精神嘅

同正常上班時間比較，你有冇高一截人工？

big4？

係埋公司訓啦，租屋都慳返，賣埋條命比公司

返幾點先

初初番通宵係幾正
日頭冇嘢做可以一起身食個tea
之後發覺好多fd約夜晚飲嘢/去都要番工去唔到

利申，番左年半通宵

你有撚friend 咩

正常情況係九至六？

依個真

應該高唔少

識有個人又係好似你咁成日勁遲先放工好慘

過多幾年就會變左係因為有共同朋友外地返黎先約出黎食餐飯。再過多十年八年就係邊個邊個唔知乜撚野prostate cancer過左身做白事先見面

做人真係好撚化學，大家幾毒都好，就算幾冇時間幾攰都好，每隔幾個月都約friend出去飲次野啦

Peak season就唔好上咁多連登啦

想正常shift 唔駛on call 都有好處你可以推啲局
申利：返shift 經常oncall

真
夜晚返三粒鐘 日頭唔洗返

人工幾錢一個月？

唔會係文員都要凌晨收工掛...

利申 而家間公司好多文員都要做到12點甚至2點，冇吹水

work from home 仲爽

睇埋美股都得

咁大部份人都係留番星期六日先social, 平日陪家人/男女朋友姐

放零晨唔係問題
重點係你番工番幾點

樓主係收夜但早番 唔係你果隻夜更

凌晨遇到 亦記不到

東一隻西一隻

返淩晨既好處
Claim的士
人工高啲
朝早有時間做其他野(eg去銀行郵局整野)
同fd 食埋飯先返工 有正常social life
唔似得ot 到8 9點要放飛機

咁你唔返工仲好啦 又唔洗social又唔洗錢

舊時返餐廳放凌晨沿住電車路行返屋行幾個站幾正

老龍凌晨整路照塞
凌晨放工照撚

返幾點？

屋企人要成日陪架咩........

9至12點，講真的冇吹水

冇ot錢，但可以claims 食飯同埋的士

有自己家庭咪要

戇鳩 好好前途？
定你做big4

正常 我以為你講父母sor

屙跌佬？

屙跌狗 問心啦 你地收咁夜係因為朝早唔做野 例牌11點先到client office 食完個dinner返到office都9點啦 唔o到11點claim的士先對唔住自己

利申水記已quit

我自己開網店，都係12點後收工 ~

樓主連FD約出街都覺得係應酬，好癲

咁冇日日做到咁夜嘅必要

正wor
又可以搵多啲錢

有冇3萬一個月?

都幾樂觀既巴打你係ot中都向好既方面諗

約朋友都講到要戴面具，係咪應該諗下值唔值得繼續維持段友誼

奴隸

慘，返工返到傻左

真
浪費時間，浪費埋自己人生

轉左做邊行

如果單純下午4時打後先返工就冇咩問題既
朝早就戇鳩啦，返工返上腦？

6:00-6:30pm去轉中環金鐘灣仔荔枝角呢啲黨鐵睇下有幾幾多人準時收工唔洗OT先啦

13000都冇啦

咁唔想搭 行返去

你傻架

拿咁又唔好

返4放12
爽

有諗過做呢類工
但係你諗下屋企人
你放工返到去佢地已經訓左
你起身果陣，佢地已經出曬去
咁真係好咩